警方咁串耶穌，耶穌都無岀聲

今次反基督贏哂。

岩岩過左數俾你喇，CHECK下戶口有無多左 $0.3，代黨感謝你。

$0.3咁易賺

基督徒警察就快頂唔順，幫無神論中共打生打死